做乜熱門頭嗰幾個post變晒膠post

明明大家都屌緊港共
我唔想大家咁快唔記得件事

咁你想點

屌 冇啦啦變咗講屎眼
香港真係食屎大
俾少少志氣好嗎

膠po咁撚快上熱門頭幾 on99

五毛做緊嘢呀

我怕遲啲真係有人忘記咗件事

我地做到既野好小
我只係希望連登可以多啲人持續性去討論
盡量令多啲人關注呢件事
亦都避免其他人會淡忘

好奇怪 係咪唔同時段會員質素唔同

我都覺 好似一日之後全部post 洗牌
究竟熱門Post嘅排序係點？
唔多人留言都熱門？

五毛全面進場

得破產post關事

多人睇掛